點解男仔成日俾人話大食啲？

乜唔係男女平等咩？

豬西係大食d